熱帶雨林 60921 特價

Save 5% when you buy $200 of select items.
Save 5% when you buy $150 of select items.
Save 10% when you buy $100 of select items.

買滿$200折上折，即8折，一次過買13 個即可嘗優惠，有現貨
連運費$188, 平均一set $12.5，即係港幣100一set ！
長期抗爭

同 60926 一樣！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Posh

Pish

我都入左